致18:15左右係元朗站跳閘嘅男學生

當時應該有件短頭髮戴眼鏡著白色衫嘅中年女人大聲鬧你做乜唔嘟卡出閘
可能你怕眾人嘅目光或者怕俾人捉所以跑走咗
想同你講聲你做得好好
千祈唔好care嗰啲無腦又不問世事扮正義嘅啊嬸

做得好
唔需要口舌之爭

呢個係最好既做法

跳左就不要點頭
唔駛理論！

推

好撚多臭閪嬸

逃跑不可恥而且有用

唔洗爭論唔洗俾反應
你只係一個經過既市民

急走 不回頭 不應機

唔需要同藍絲理論，頭也不回走人係最佳做法

急走就啱啦

巴打真心型呀
英俊瀟灑 坐爛梳化 咬爛花灑
既做到唔俾錢黨鐵賺
又做到瀟灑走佬唔花口水落無謂人到

路見不平拔刀相助啦樓主
出句聲幫幫自己人都好

講句關你撚事咩屌你老母
再即刻跑走效果更佳

啱啱都見到個女手足好霸氣咁一嘢踢開個闊閘機
然後有人屌佢 佢仲施施然咁行走

你無做錯到！！

push

咁又唔岩 施施然走好易送頭

廢老只得把口，跑兩跑即死

做法正確 其他手足如果見到有藍屍大叫, 麻煩幫手單擋下.